其實點先可以成功戒賭? (1)

好鍾意足球呢種運動
基本上日日都會接觸
睇波踢波睇足球新聞
一睇波就會忍唔住想賭 覺得買左再睇先會刺激D
自問定力同自制力真係唔夠
有冇手足有成功戒賭經歷可以分享下
(波馬賭場股票都ok)

Del了app

試下 落馬會買真飛 唔好多app不停賭

同路

個app有時check比分同幾點開波都好方便
同埋六合彩呢

你有無贏錢？ 輸到仆街你自然唔會賭 想針
我就是一個例子

完全戒甩有冇人試過

未到仆街既...始終都係睇果一場先會買
但輸多過贏囉 你知啦,狗會D賠率咁西,輸一場=贏兩場

因為你個每日睇好一場買完就算 變咗唔會好沈迷 又唔會輸好多 其實有得贏 同你麻煩唔買

明白既...但都係治標唔治本,輸錢會影響心情又會想大注追數
長遠都係戒甩佢最好

洗咩用app先check到

輸少少咪當娛樂囉